深圳打擊「三非」外國人 舉報市民可獲金錢獎勵

深圳市公安局出入境管理局發布消息，為整頓市內的「三非」（即非法入境、非法居留、非法工作）外國人，或聘用相關外國人的單位及個人，舉報的市民將可獲得金錢獎勵。

按規定，舉報屬公安機關尚未掌握且經公安機關查證屬實並予以處罰的，每行政拘留1人，獎勵500元（人民幣‧下同，約581港元）；每行政罰款1人，獎勵300元（約348港元）。

市公安局公共信息網絡安全監察分局指，「三非」外國人在中國無合法身份，為生存而非法就業，勢必衝擊就業環境，且極易衍生系列犯罪問題，嚴重擾亂社會秩序穩定。

捉晒啲美國佬
唔畀佢地走資

排外,心理不平衡,自以為高人一等,末落是必然的
又話來了就是深圳人?

深圳大把非洲佬比你捉

廣州深圳啲黑鬼

黑鬼仲多
班公安唔識講英文，點捉？

見到就直接打佢一獲然後拉上車

全部送晒去新彊集中營啦屌！

捉哂啲黑鬼
要畀錢先放人
無錢畀 就迫佢地做嘢還錢
賭博默示錄咁

邊會夠黑鬼打呀比人打返轉頭就會

黑鬼中咗咁多元素週期表debuff，可能公安最尾夠打呢

變返奴隸制度
再炒起奴隸
新型投資
支爆又可以遲返10年

debuff
咁啲公安食咁多年有冇buff

應該係捉黑佬
佢捉鬼佬，美國玩禁運佢就大獲

之前要返大陸做嘢, 搭膠鐵返香港
喺過x ray嗰陣有個鬼佬帶咗枝spray唔畀過閘
個大陸海關同佢講普通話